頭先喺紅磡火車站等的士個三位絲打，對唔住

真係對唔住
我見你地排得後左少少又睇緊電話，以為你地等緊人
所以我好衰冇問過你地就爬左頭上左的士
我地互望個刻我覺得上又唔係落又唔係
卒之都係毒得滯淆左底上左車
我真係唔係有心打尖
在此再一次對你地講對唔住

各位巴絲打請瘋狂鬧我啦

死毒撚個身勁臭

收爹啦屌你老母 搶左我地架的士

惡過共產黨

唔緊要啦
見你咁靚仔
我地一齊玩4p la

屌你個死毒撚

呢啲位真係尷尬，不過下次問完先上車件事就好好多

咁你都知係絲打

收皮啦死毒撚
唔撚識排隊呀 打尖仲搵藉口

吊你老味 你仲衰撚過啲大陸人 去死

排得衰就預左架啦

有咩問題？

屌你做咩唔叫埋我地上車玩4p

人地互望， 係考慮緊接唔接近你身， 因為太毒，呢個時候， 你應該主動大聲叫"係唔係要車" 如果佢地係要， 咁你就直接走開， 唔好再拉近同佢地距離， 因為你真係毒撚過毒撚。

樓主，面對低頭族同唔識排隊嘅人，我都會咁做，無需自責。

話時話，我發覺好多等巴士嘅人都唔識排隊，排到隔三四個身位又有，排到斜晒嘅又有，唔明咁大個人點解連隊都唔識排，又成日遇到排頭幾位都係低頭族，巴士埋站都唔知，要人叫先識上車。

hihi~ 唔識排隊嘅人

排隊玩下電話都要俾你呢啲廢老批鬥

玩電話冇問題，問題係玩到巴士到都唔識上車，你覺得咁樣冇問題?

原來就係你條HI HI，我心諗明明冇垃圾車經過點解咁撚臭，原來就係你喺我面前經過，臭到我wing wing地先俾你上到車咋